依個世界有無人可以用拳打得贏泰臣

曹君如一拳就KO佢

達哥

劉馬車一拳斬爆泰臣個屎忽

泰拳王 bawkau

其實唔難
成身肌肉冇郁得咁快
玩到佢冇氣就得

李小龍應該可以一腳收佢皮

有fd教拳 話泰臣轉左去拍戲之後瘦左好多 唔難打

陳慧敏當打嗰陣？

屌你咩識唔撚識睇標題呀

可能要用包先得

修道船

佢只係保到唔輸

修道船sure

石破天驚拳算唔算